中學老鬼回母校聲援在學師弟妹行動

拋磚引玉

1. 開啟長期罷課戰
2. 揭示母校政治取態

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

老鬼翻去最sad嘅係
見到在校學生罷課人數十隻手指數得哂
小息聽到好多蝗語
諗翻起14年嗰陣罷課嗰陣啲學生係坐滿成個禮堂㗎
好羡慕其他學校嘅罷課

可以吸引埋小學家長去心儀既中學，和理優再進場，行多步，話晒老鬼都識個別老師，可能開啟到新野

分新界、九龍、港島、離島四大區，及十八细區各自照應